Finalmouse

有冇巴打用開/ 用過 finalmouse?

啱啱訂咗隻Air58

垃撚圾 狗也不屌

點解？ Over hyped? 玩FPS咩mouse 最好用？

垃圾qc default得500hz 要自己搵software改 你去望下佢個Twitter講啲嘢幾撚戇鳩 仲要賣到咁撚貴 得啲細蚊仔先會走去買 玩fps去試下g pro wireless g703 ec1/2 白色/divina 黑色係舊模具啲click會冇咁好 fk s1/2 呢堆都唔錯

仲有G MX518
Microsoft Pro Intellimouse
不過size比較大

Thanks 巴打
我見佢同g703差唔多價訂隻試吓
咁多隻你最推介邊隻？等我遲吓買多隻黎試吓先

G Pro Wireless 個形狀如無意外fit到大部分地球人 80g top sensor 仲要無線 用完基本上用唔返其他mouse 但如果買注意下個batch 最好買1833開頭打後嘅batches 啲制會輕啲好撳啲

睇佢幾時減價，買隻試吓先

隻AIR58係邊度可以買到???